個個星期攪送頭大會, 其實你地想點

個個星期攪送頭大會, 其實你地想點
批評你地又話我分化/冷氣軍師, 唔批評你地, 個個星期睇住你地送頭, 今日又無幾百個
個個星期送, 將來唔好問, 點解無人出
我知D人, 一定會回果句, 驚就唔好出

前晚, 蘭桂坊, 好小人被捕, 有D捉左都放, 蘭桂坊班黑警直接唔敢放TG
但今日班黑警見人就拉, 一早準備晒, 重兵大包圍
你地仲唔明點解, 個個星期攪送頭大會
你地再攪落去, 個個比人拉晒, 無人出

其實第一次和你飛, 0被捕
而尋晚蘭桂坊都只有幾個被捕
大家唔明個重點. 你無"人質", 一定瘋狂大包圍, 大抓捕
你地仲唔用人質策略, 魔警只會更加有持無恐大抓捕

個個星期攪送頭大會, 其實你地想點

我初頭都好似樓主咁諗 但而家已經麻木左 仲覺得抵撚死

又一件白痴仔

拉

個個星期有人肯出咪得囉，而唔係做冷氣軍師

拉